好彩我細個果時科技無咁發達

好彩細個果時科技唔發達，有一次同女朋友係後樓梯推車，射到成地都係，有人發現，但無得放上網

好彩細個果時科技唔發達，睇緊戲果時一邊揸女朋友對大奶，一邊叫佢玩我既巨龍，左右有人發現，但無得放上網

好彩細個果時科技唔發達，係N車到叫條女含撚，正當條女含到雪雪聲果時，巴士停係紅綠燈，同時間有另一部巴士停係格離，我望出車窗，同對面個毒撚對望左下，我用力按住女朋友個頭，打左個冷震。我明白毒撚諗緊乜，毒撚都明我做緊乜，但佢無得放上網

有次放學同女朋友行返屋企，冬天既七點，天已經黑晒。我拉住女朋友去左附近一個公園滑梯上面。拉起佢條校裙同純白色底底，用濃濃既精液為佢係寒冬帶黎一絲溫存。好彩果時科技唔發達。

入大學玩ocamp, 做盡荒唐事，玩盡意淫驚，好彩果時科技唔發達，唔使俾人放上網。

多謝世界俾左我一個快樂既童年

好彩而家科技發達，可以睇人FF

係車到口爆條女 你都咪話唔正

科技唔發達令毒撚無野做誘發精神病

果 同 你老母 有咩好比較？

正字係咩

而家有既都犯哂不誠實使用大腦了

好彩細個果時科技唔發達，唔洗睇到樓主上網鳩UP, 影響大腦發展

而家科技發達 就知你有精神病

搞到我諗起學生妹夢工場，童年回憶

你信又好 唔信又好 反正試過既人都明

又比性愛主導

不過舊陣時冇咁多監控同追查係真

咁即係鳩嗡啦屌你

我是認真的